前紐卡素領隊路達病逝，終年65歲

當年啱啱睇波，紐卡素個領隊就係佢
垃圾桑拿士，帶到隊波由前五變幾乎降班，仲搞到保耶戴亞打交
第二季重金買奧雲都唔掂，一直喺榜下游
路達一上任就救返隊波，最後仲癲到攞埋歐洲賽資格
喺我心目中佢算係神奇領隊
R.I.P.

又達

極端狗：黃定藍？

後來去邊

佢身體不嬲都唔好，喺韋斯咸晚期已經係

最深刻係對巴勒莫果場波用krul 做正選，印象中佢都幾鍾用新仔

喂你收嗲啦傻西 好好笑咩？

好似腦癌走
另一位前紐卡素領隊卜比笠臣又係腦癌

捐撚咗肝俾吳孟達未啊柒頭

好波